港足主帥料下月履新 梁孔德：曾掌國家隊外籍教練

【明報專訊】港足主教練一職自加利韋特離任後懸空逾3個月，令大港腳於國際賽周未能安排友賽。足總主席梁孔德昨出席活動時透露，遴選委員會已選出合適人選及發出聘約，對方是執教過國家隊的外籍教練，並非本地球壇熟悉的面孔，最快可在下月中履新。

梁孔德預計，港足在6月國際賽期可由新主帥領軍，新帥亦將出戰9月世界盃外圍賽次圈及12月東亞錦決賽周。在並非本地球壇熟悉面孔的前提下，盛傳有應徵並對職位感興趣、今屆賀歲盃港聯主帥奇雲邦特，或並非「真命天子」。

《數碼暴龍》角色任青年賽吉祥物

另外，賽馬會女青及國際青年足球邀請賽，將分別於周四至下周日，以及下月19至22日在蒲崗村道公園球場舉行。賽事分女足U17、男足U18及U15共3個組別，免費入場，並獲授權由動畫《數碼暴龍》亞古獸等4隻數碼怪獸穿上港足球衣，擔任賽事吉祥物。

麥樂雞

雲高爾出山

爺爺

雲爺爺?

敢帥

大SAM

納比

費sir

米路

對方是執教過國家隊的外籍教練。。。。

v92

有無 d 真係知道嘅人比 d tips

執教聖馬力諾？

大Sam

昆雷斯

納比敢唔敢證明自己

金判坤